聯和墟逸峯商場入口道大門真係世界級

真係世界級咁難開

第一次去呢個商場
已經發覺道門好難開
我推道門發覺無反應
仲以為道門lock左
搞到我係門口呆左2秒
最後我紮起馬步，用齊兩隻手先推開道門
個一刻我以為自已係西西弗斯係度推緊石
都未完，原來大門係兩層設計
出面開完入面係仲要開多道

而且佢兩道門寫住"拉"
其實第一道係可以推
我推左第一道
所以第二道我瀨左野

今日，我重返逸峯商場
不過今次我係有備而黎
雙手開門太柒
所以今次我用單手開
而且有少少技巧
唔好用死力，要用陰力
兩道門一推一拉
過程一氣呵成，簡直完美

不過開門既時候投入左少少
好似呵屎咁"唔～"左一聲
隔離個師奶望住我
我知道佢唔係恥笑我
而係賦予我認同既眼神

離開商場既時候，已經係黃昏
仲落緊陣陣細雨
我回頭望逸峯最後一眼
心中萬分感慨
我發現
左手邊有道自動門

anyway，佢道門真係好難開

辛苦晒

加油

對門嘅難開程度同你個戇鳩程度一樣

對門難開D

推門都無力

會唔會係你潺咗啲

吹水啦，依家有道自動門架

你過黎推下就知
比一般既門係難開好多

道門依然難開

門難開＋我潺